開始有打手狙擊上年多次為遊行提供休息站既小童群益會

小童群益會回應旺角女童事件：兒童應遠離暴力和衝突現場

小童群揪會出聲了！！！

香港小童群益會總部休息站現已開放，休息站會提供清水、急救用品、情緒支援、洗手間予有需要之人士。
如果上年有出黎遊行實知人地做咗好多野

人地無講錯喎，有班狗出現既地方一定出現暴力， 人地如果講香港市民遊行會襲擊普通人就唔會上年多次提供總部做休息站啦
而且政府成日講大話，叫人搞清事實係咪好合理呀？點解班打手可以指鹿為馬呢

本會認為，執法人員身經專業培訓(串緊班狗) ，面對兒童對象，執行行動時須考慮現場環境、盡力保障兒童權利，嚴格遵行特區政府簽訂的《兒童權利公約》(直線屌緊班狗喎咁都當睇唔到) ，避免兒童受到傷害。我們亦在此呼籲，兒童應遠離暴力和衝突現場(班狗不嬲危險啦遠離班狗有講錯離遠見到狗梗係避開啦) ，以策安全。

係個總幹事垃圾姐

推吓先

之前先比啲藍屍針對
依家又因為最底果一句就比人針對
心照啦

跟風屌果班一係pr支那狗五毛藍絲，
一係冷氣軍師無出過黎遊行

靠政府撥款生存邊可能會得罪林奠班狗

前線黃

推

推啊

手足

^列

你睇左小童群揪會張內部通告未啊？成日講上年上年，依家歸晒隊啦
我地唔係話d小童群益會低層員工啊，係話管理層啊。
前線好黃有撚用？港鐵夠前線很黃啦，問題係間公司邊個掌權啊

本會認為，執法人員身經專業培訓(串緊班狗) ，面對兒童對象，執行行動時須考慮現場環境、盡力保障兒童權利，嚴格遵行特區政府簽訂的《兒童權利公約》(直線屌緊班狗喎咁都當睇唔到) ，避免兒童受到傷害。我們亦在此呼籲，兒童應遠離暴力和衝突現場(班狗不嬲危險啦遠離班狗有講錯離遠見到狗梗係避開啦) ，以策安全。

我真係覺得篇文無問題

閱讀有障礙？

本會認為，執法人員身經專業培訓(串緊班狗) ，面對兒童對象，執行行動時須考慮現場環境、盡力保障兒童權利，嚴格遵行特區政府簽訂的《兒童權利公約》(直線屌緊班狗喎咁都當睇唔到) ，避免兒童受到傷害。我們亦在此呼籲，兒童應遠離暴力和衝突現場(班狗不嬲危險啦遠離班狗有講錯離遠見到狗梗係避開啦) ，以策安全。

出聲又屌，唔出聲又屌，咁撚難服侍

狗鐵831放狗入站俾班狗實際傷害香港人

小童群益會多次遊行開放俾人休息
而個通告基本上無對員工以外香港人有咩實質傷害喎

第一句 我同意你 我果個post都係咁回
‘你咁叻應該答岩晒啦’ 明明就串緊人 唔會係讚人叻

最後果段先係抵屌 兒童有咩能耐做主體產生暴力 避開暴力 應該叫警犬咪避免暴力衝突

樓主做緊群益會？搶住做護主犬有邊間NGO唔係聽政府話？前線黃有撚用咩

最後果句理解成你以後離遠見到班生滋發瘟狗就要掉頭走廢事俾狗咬， 咁樣會唔會易明

果個post班友全部小學未畢業， 係咁話走緊就係遠離， 俾班生滋發瘟狗埋到你身果刻先閃我真係聯想唔到咁係遠離囉